究竟將劇情分拆到ED後先播係咩玩法

成日都將D重要劇情放到D咁易比人忽略既位
究竟制作組係扮有心機扮有新意，定存心整蠱觀眾?

扮有驚喜,原來未完
但係睇下個鐘/時間條就知有冇後續

有時作為一個比你冷靜同沉澱既位都唔錯架
前提係ed前個part要好出色

有啲劇情片要係ED後出轉折
因為就咁擺到ED前可能會好突兀

以前好多作品都係ed前會有幾秒下一集既伏筆/轉折位，我唔覺有乜大分別，除非佢真係cut到畫面同ed前奏好好好好好夾

日本人電視睇都冇timeline啦

睇鐘呀

同埋依家啲電視都有時間表睇完左未

諗起鋼鍊同銀魂 間唔中ed後有劇情

要觀眾睇集動畫既同時留意咁多野都唔係一個好既表現手法

我諗用電視睇都唔會一睇完就閂機掛
有陣時啲好短既劇情放係ED後面又真係幾有效果
例如某角色係前幾集疑似死左,ED播完加一秒佢爬起身
如果唔似鐵血的孤兒仔咁,都引起到討論下既
又或者成日見既:ED前準備比人打死,ED後加幾秒比人阻止

應該ED前同人激戰緊 ED後最後一秒就比人叉住個高達頭

都有個震驚既效果既

你覺唔覺我好有天份整天王高達番

覺得,你諗故仔,我畫畫